[1Q]點解大陸人咁鍾意玩狼人

一頁後開估

因為有得投票，聽過啦

戰狼

咁快秒我

一頁開估

開得估未

開估未

係咪諗緊點樣射落陳國邦李斯到

咪撚推呀

開估啦